各位手足唔好咁開心住

半場一粒唔好吹奏住
等贏咗先
因為贏2粒都可以比人反cup

岩牙